下 紅牌都走甩埋？

文尼？

你唔驚空難？

利狗話中波唔洗紅wo

等睇賤種狗閪痢出黎帶風向啦

dirty work

性格係咁

條友場場都好撚多小動作

佢性格係咁，無計

賤種狗文尼斷腳未

樓主小心空難

聽講中波先就可殺人

仲諗住講番人地串痢句野玩反諷
痢狗無恥到

Pickford 搞到VVD收皮又唔見你雙賤種咁講

樓主冇得搭飛機了

法賓奴第二下唔洗黃 不死人

下次問過你先

發覺死獌狗好撚有趣
笑鳩完人但又要做風紀

好笑咪笑

你無撚柒野呀嘛
中波先 唔計就係出自你件VVD 呀on9仔
VVD收皮我做咩要咁講呀

猁狗斷腿抵撚死
有咩好講

關曼撚事？

仲未撚計梳爾斷腳時成班成痢狗話PSV 條賤種中波先又剩嘛
VVD抵撚柒尻死，我話嘅

精辟

垃圾猁狗 隻手腳好撚鐘意搞鳩人 卡叔